Metal detecting 尋寶

買部手持金屬探測器去沙灘揾銀仔或者上山搵二戰物品都得, 當尋寶咁玩

我可以推薦一啲入門gear, 入門探測器大約二千之內都好多選擇, 想搵人組團一齊去掃沙灘

香港都有一隊外國人組成既探測隊, 專門上山揾二戰物品

佢地甚至係畢架山搵到1947年墜機遺失既墨西哥金幣 一個值2000美金:

實際係點(香港多數得外國人玩):

之前沙灘自己一個掃既成果:

有人有興趣既tg @appera 夠人會開telegram group傾

想要架車仔

搵到地雷咁點

No plan去巴基斯坦掃 香港最多搵到日制手榴彈同二戰彈藥 你仲要係香港島山邊先有機會搵到

之前睇俄佬玩， 掃哂d二戰槍， 炮彈， 日用軍品出黎

上面講班鬼佬就真係得閒上大潭, 港島山徑搵軍火, 次次搵到就打999 call EOD黎引爆

拾遺不報

二千幾咁平？！

無用具點算

有興趣既 可以約出黎 我借部機比你試 不過最好睇下個部機既使用說用影片先

入group 加@

泰國沙灘見到有，我估都係興趣黎姐